美國電器水貨 電壓問題

本身係電器白痴想問下香港係咪用唔到？定要買其他野加落去？thx

黑色唔得, 白色得~

簡單講
香港係220V
任何火牛只要Input包到220V都可以用

輸入寫住100-120V, 你話呢？

你用咩，
大電壓野要火牛。
風筒熱風機果d 唔夠。

黑色個舊要轉壓

你白色果隻input 100-220

香港用得

黑色果隻你要加隻 220 轉 110

請問後者個隻點既樣邊到買到thx

我直接拎舊個個去配係咪最簡單？帶埋舊電器去會唔會好d?
同佢講想換返100-240v火牛？

另外鴨記有無邊間鋪介紹thx

其實冇咩所謂
因為重點係你樣野唔係用好多電
囉住舊野去配就有人幫到你
Or直頭可以囉埋你樣電器去
btw住得遠既你自己果區可能都有得配